巴士意外及花蓮地震有感消防員真係值得致敬

巴士意外要身先士卒
入去揾死傷者
死要揾屍 生要揾人
半生半死
警察只係旁邊指揮交通 趕下記者

花蓮地震又係消防員要入去危樓
就算座樓有機會冧
都要入去
仲要徒手掘
無得用機掘
仲要座樓斜成35度

消防員身負保護市民責任
工作作出好大努力
多謝各位現識同退休既消防員

份人工包左

巴士意外要身先士卒
入去揾死傷者
死要揾屍 生要揾人
半生半死既都要揾出黎
重要小心翼翼驚整親佢
警察只係旁邊指揮交通 趕下記者

根本大家都唔撚同職責，你係咪ON9架 救人救火本身就係消防職責，唔係警察職責

你咁講我夠可以話槍戰個陣警察要同槍手駁火，消防呢？係隔離睇戲？

啲文員都好盡責咁打字，你老母唔尊敬下？

加泰消防真係好型棍

呢張真係起雞皮，個消防個眼神型撚到

唔駛救人嘅時候仲要俾人劣鳩同蛋糕塞屎眼
真係好值得致莖

btw 救護又被遺忘了

個個剩係記得消防入火場救火救人好危險，已經冇人記得疑似新沙士個陣既救護都好危險

連登仔 好搞笑

係 連登仔 眼中, 只有義工先係值得尊重
因為義工無錢收

其他職業有錢收, 一律唔值得尊重
因為佢地只係打份工, 為左錢而做

就算係殺死拉登 既海豹, 都唔值得尊重, 因為佢有錢收

班警察食屎啦

邊份工個 合約係寫明包左可能死?

仲要見證生死離合
到訪人間煉獄

警察唔洗？救護唔洗？剩係消防先要？

咪撚吹奏啦屌

少年你太年輕了
做義工時，
連登仔又會問你博乜，睇死咪又係溝女打卡etc..
話返工咁攰返屋企休息仲好，

美國消防員有部分係義工消防員黎

好撚型

痴線錯覺

第一次認同朱仔成講嘅嘢

屌黑警還屌黑警
係救災情況下用警察比消防作用係咪on9

其實想知道, 警察同消防員既關係 如何??

聽聞佢地兩個部門都唔妥對方

打份工啫
唔妥又可以點
面燶d啫 咪又係咁做

倉務員都好落力搬貨，侍應都好盡責捧餐。

又係當救護死既
我覺得所有工作人員都有佢既作用囉
就算警察都有警察要做既野
無需要特別歌頌消防既

榮恩

辛苦晒一班前線救援人員
心理質素差d都頂唔順

二奶仔

哈 笑撚左

比你有料入到消防

你咪係唔做 收皮啦你

無料呢就出小句

救護呢

點解講緊消防員值得致敬
就有班人衝出黎話救護仲辛苦呀點點點
乜依家係鬥辛苦咩？
唔可以同時有好多工種都值得尊敬？

救人都要包埋 不如袋埋消防份糧啦
抽還抽 用下腦先啦 on99咁

各司其職姐 比較黎無意思

就咁致敬梗係冇問題, 但佢用埋完全唔關事既警察做比較咪有問題. 當樓主自己都踩低其他紀律部隊去抬高消防, 咁其他人用救護黎做比較都好正常

你都睇到班咁嘅西記者
如果冇警察人都救唔到
阻鳩住哂

我睇樓主意思唔似係咁囉

鬥慘大會正式開始

警察只係旁邊指揮交通 趕下記者

向消防致敬要踩低埋其他紀律部隊既咩

我明你意思 樓主的確係踩底警察抬高消防咁
只不過覺得咁樣鬥辛苦落去都無意思
大家都係踩底其他人抬高自己份工咁

risk and return姐 比多d錢大把人狗衝 佢地值得尊敬既位係呢個錢唔值得搵命駁

人工高福利好 代價就係要做呢D野架啦

唔通齋坐咩你都戇鳩

樓主係味on9嫁。唔同部門有唔同職責，
咩位置都重要。
咁都要只係吹奏消防ga偉大？

消防員=救人
警狗=救政苦

做消防員好多都係為左 使命, 救火救人

唔係單單為錢

你呢句說話完全係 影衰左消防員既人格, 請你收回

無錯, 消防員根本唔偉大

你屋企火災, 記得唔好call消防來救火

你屋企火災, 記得唔好call消防員救火

你屋企火災, 有家人被困

你到時又咪 一樣跪係到求 消防員入火場救你屋企

做緊自己職業既本份啫
咁樣你都要多謝茶餐廳幫你遞凍檸茶既阿姐

唔同情況

阿姐唔送凍檸茶, 唔會有人死
但如果消防員唔救火, 就會好多人死

消防員 咁重要, 就係因為佢地要去救人
如果無消防員, 會好多人死

反而上面講果d 倉務員, 侍應, 文員
就算無左佢地, 都唔會有人死

香港得消防救護係真係紀律部隊。

其他警犬，海關，食環狗，咖啡佬，食屎啦

漏左入境

如果以有人死去說明值唔值得尊敬：
咁士兵值得尊敬定主席？
十幾萬中國人民志願軍係韓戰死，但主席唔使死。

有份出糧比佢地點解唔可以叫

入境署仆街啦，係咁比d蝗入嚟。

就算係救人, 都需要食飯, 交租

消防員人工其實好低, 只有1.9萬

我比1.9萬你, 叫你著住套好重既裝備, 入火場救人, 你肯唔肯??

其實你知唔知, 消防員真係有權唔救

如果 消防員 係現場觀察完, 評估完, 認為火場太危險, 入到去好大機會死人
咁消防員就唔需要入火場

岩啊
人工包埋

咁又唔好用魚蛋論
救護係underpay
但唔代表消防唔值呢個價同埋唔值得尊重

岩呀 拆彈都係靠消防幫手 警察都係得把口

消防邊有幾單野咁多 抵你負皮

笑咗
放唔放大陸人原來唔係立法會決定係入境決定

消防都揸枝水炮救火 好撚重架 手槍咁輕

岩呀 消防自己玩 又關警察事 多管閑事

警察係今次件事嘅職位就係趕走記者，俾記者屌下老母
24小時帶住老母係身都好辛苦

有無圖 link

利伸 岩岩出返黎

咪9up

OVERPAY左啦

消防一直想同警察人工睇齊

但唔成功

點解海關唔叫海狗

入境蝗 定入境狗

呢個論點套落警犬度
俾連登仔屌到仆街

消防👍

同意 次次講消防 都一定有班人衝出黎講救護點樣點樣